一句到尾 星洲炒米定炒貴刁

星洲炒米
炒貴刁

貴刀

P牌冇得投

我撐星米

原因係？

乾牛河無撚敵！

個人鍾意米粉多過河粉

why not both

屌 星米

星米

星米夠香！口感又好！

炒貴刁個粿條好易碎

星米

823

824

825

牙刀冇得輸

唔鐘意星洲，但鍾意星米

星洲炒米係咪香港人自主研發

貴刁

有河粉既滑溜，有星米既味

星米

但講開呢兩款有d茶記唔落叉燒真係屌撚死佢

星米一定要有叉燒、雞蛋絲、火腿絲、芽菜

why not both?

星洲炒蘿蔔糕

唔鍾意福建 但鍾意福建炒飯

邊度食

一次過食唔哂

叉燒係靈魂